槍game手機遊戲？

屌你老母邊撚個諗出黎

手制已經夠垃圾 手機真係

試完秒del